[8/90後經典回憶] 一人一句卡通片歌詞

我先

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋 看我Sakura揮揮魔棒解開咀咒

一朵鮮花識打招呼 還稱讚土風舞冬菇

推推先！ 有人得閒唱下兒歌

百變小櫻 扑野從來唔洗抖

cha la head cha la